究竟豆腐同火腩，邊位先係主角

食住四十二蚊嘅豆腐火腩飯，望住窗外嘅日落，我真係看唔透。

飯

英泥沙係泥定係沙？

樓豬咁柒中二病 都係你做主角啦

飯先係主角呀屌，打邊爐最緊要個爐
豆腐火腩飯最緊要就係個飯
你幾時見過配角戲份仲多過主角呀

啲極濃厚芡汁

支青島

腐皮

鯨魚係鯨定魚？

都係想我答樓主先係主角姐

無錯 就係汁

巴打識食

我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭

飯都係配角，要嚟送汁

緊係隻碟同隻羮先係主角，碟頭飯就係方便，等人三爬兩撥就食完碟飯，咁又一餐